學雞動源 歐陽剛 我屌你老母

乜撚嘢陳云 = 中二病

你講乜鳩呀 讀多啲書先啦小學雞
仲有啲咩臭閪Haily Veronika
某中學學生會P Kylo Wong
Jimmy Mak
Honlam Chung
Thomas Chan
Tommy Wong
花生
屌你老母 小學雞以為自己好撚巴閉
收下皮先啦
安德烈一本書都ko晒你哋啦
莫講話陳雲

濕鳩凱撒又出po屌鳩我？
夠膽起呢到屌啦
我屌你老母臭閪 無撚用

c.w.ho 乜撚嘢自資出版呀？
有乜撚嘢問題吖